一個人幾冇品先會做第三者？

一隻手掌拍不響

別怕，愛本是無罪

我食個蘋果食得好地地，點解條八婆係都要同我分一啖？一隻手掌拍不響...我打個八婆一巴就知響唔響

但有道德底線

你以為係你食緊個蘋果
其實係人地食緊你咋on9

好嬲好hurt